條件差嘅人先易出軌

條件好嘅本身多人溝/d 女送上門 見慣晒各種場面
條件差嘅突然有女送上門 就突然覺得自己deserve better 見到誘惑都唔識控制自己

窮人限制想像力的例子

講到咁白啊
你咁講，靚女醜女都一樣
醜女突然覺得自己變女神，飄左

所以我條件好差

玩還玩

我諗樓主係講”玩”到沉埋船

窮人貪錢
有錢人貪大錢

佢老婆知道又接受就唔叫出軌啦 隱瞞 背叛先叫出軌呀

有錢冇錢 咩條件既人都會出軌
只差一個機會

條件好嘅，另外一半都唔差得去邊。
有狂蜂浪蝶都要睇吓對方咩質素。

講得岩
條件好嘅人 玩夠食夠 話想同你認真拍拖就真係認真拍拖

條件差嘅人話想同你認真拍拖 其實只係無其他人吼 同你認真拍住先

我覺得中產有太多顧慮，例如離緍，工作，親人等。出軌比人知道咗損失太大。反而好有錢同窮損失唔大， why not?